食譚仔食上癮

好想每日都食譚仔
好想瘋狂飲重慶酸辣啲湯

但係等二日個火辣辣喎

好想買豬耳汁返屋企慢慢嘆

皮蛋都世界級

我淨係食2小 所以 未去到熱辣辣

食完肚痛

糊辣同沙沙

hi樓主

食到你痴痴呆呆

狗子你可唔可以送個名比我呀

我都係

試過一日食兩次

要咩送，飲咩，仲有無？